上水廣場依家好撚多拖喼大陸狗

集思廣益 點玩好

小心有狗

報黑驚話有暴徒拖住幾喼汽油彈入咗商場

禮拜行街都唔得咁撚惡

識玩